請教 沖繩潛水

想問下 青之洞窟 定 沙邊珊瑚海好

留名. 我都搵咁去邊道潛好. 1條毒L

青之洞窟，但好撚多人

我屋企人都係因為知道好撚多人有啲卻步
聽講要係水底等影相

琴日先死左個香港人

係，但入面黑媽媽好多魚圍住你游好似龍捲風咁好撚靚
上次排左十分鐘

去過清之洞

唔識游水，但見到d廣告話唔識游水都可以潛水，所以本身諗住九月去潛青之洞。但見到尋日單新聞就有d卻步

有無巴絲唔識游水都潛過？

我朋友試過
我地三個識游既帶住佢

砂邊去過 麻麻 但都多魚 我個排咁啱打完風 啲水好濁

排咗10分鐘?